美國將再就貿易戰同中國談判

U.S. Proposing New Round of Trade Talks With China in the Near Future

Discussions aimed at getting bilateral economic negotiations back on track

Breaking News...

The U.S. is reaching out to China for a new round of trade talks, in an effort to give Beijing another opportunity to address Washington’s concerns over trade issues before the Trump administration implements additional tariffs on Chinese imports, according to people briefed on the matter.

Senior U.S. officials, led by Treasury Secretary Steven Mnuchin, recently sent an invitation to Chinese counterparts headed by Vice Premier Liu He, proposing another meeting to talk about bilateral trade, the people said.

The U.S. side has proposed to have the discussions in the coming weeks, and has asked the Chinese to dispatch a ministerial-level delegation for the talks. The proposed meeting might take place either in Washington or Beijing, the people said.

A Treasury Department spokesman declined to comment.

美國究竟想點㗎

蘋果日報相關報道:

《WSJ》： 美國提議短期內與中國進行新一輪談判

中美貿易戰再度出現曙光，《華爾街日報》引述消息人士報道，美國提議短期內與中國進行新一輪談判，報道又指，華府對北京的接觸目前正由財長姆努欽領導。

中國商務部副部長兼國際貿易談判副代表王受文上月曾率團，與美財政部副部長瑪律帕斯率領的美方代表團舉行會談，但可惜會談未有達致實質成果。

路透社

【習近平未撚驚過】官員警告侵侵 中國一招就能摧毀美國

美國驚左贏国

俾多次機會姐
傾唔掂咪一舖收支國皮

中共收皮美國佬冇著數
要吊住中共條命黎cap水